iPhone VS Android 機

大家覺得邊個好D？有咩好？

我由Android 轉iPhone，
以前用Samsung 每兩年轉一次，
因為用兩年就lag到嘔。
而家我仲用緊 iPhone 6s，
用咗差唔多四年，
除咗舊電，所以嘢都ok，
又唔lag。
個人認為機身到宜家都唔覺得老套。

你哋覺得呢？

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

咁岸鳩嘅問題仲有人問引戰？

買晒兩部用一個月再賣一部

6s係唔lag，但都唔係快，而且長期暖手。

利申：同時用緊6s & 8 ，同樣ios 12.4，差兩代機都感受到有分別，何況今年最新出嘅機，相差咗四年啦

無比較咪無傷害囉

a13掃mon
利申 用緊a11

P牌引戰

好醒目，作為精明嘅消費者，請慢慢享受倒水發熱reload嘅6s啦

利：隔年就要換iPhone

年年Trade-in換先最抵玩

證明你窮用iphone唔年年換不如唔好用

港豬又拎慳錢嚟打飛機
你不如將屋企啲面巾換晒做祝君安好
將背心底衫換菊花牌
中學對白襪留返出黎返工著

好抵呀 有著數呀 好襟用呀
你都係想我咁講姐

然後你地笑鳩Android冇update

我用緊iPhone 7都覺得lag
iPhone 6s 又點會唔lag 機

AN 機好D.
新聞大全 , 有得睇動新聞.
港人話電視. 睇新聞. .FB LIVE.
有超級夜景, 拍攝 MODE.
用MT 管理器, 改 GAME. Stardew Valley 有中文, MOD. .

但係 IOS 有hipstamatics 影相APP 好正. .
又有 kaiboard 中英混打

功能上an機係齊全過iphone，但用過iphone又會俾iphone apps嗰種整齊吸引住。總之就整得靚過android版

an機好用啲，ios好多app都睇唔到野
不過apple始於係順啲，手感好啲

用note 7 有事可以當手榴彈

android都有混打

真係月經post黎
ios
優
os順 電襟 安全保護良 微身份象徵
缺
價錢不菲 易爆Mon 好多對家 app不支援 攞或入file落機一定要跟佢個套太死板

an機大部分同上述相反唔講

你個部機上世紀㗎？啲介面咁唔update嘅

個keyboard 嘅介面由android 2.2 時代沿用至今, 不過功能依舊好用

講個笑話ios電襟